狂賀 養心殿成功回歸祖國懷抱

香港仲有幾間分店？

推

好似香港有幾間最尾都冇開張
裝修到一半走左
荃灣元朗

抄人地個brand拎去中國開鋪都算幾無恥

等睇支那排台佢就仆街

媽的，中國不需要台式火鍋
在中國只有一個中國火鍋！
想傷害一個中國原則，快滾！

台灣養心殿一早出咗聲明同呢間翻版無關係
咁都仲有面開舖

中國唔食重慶火鍋係咪唔愛國

同芝麻人講依個可能係台獨品牌？ 愛國既唔好食台灣省既品牌

要愛國嘅就食中式 唔好台式

愛國 就不吃台獨火鍋有冇計幫佢宣傳下

推到祖國知佢台獨

中國台式

台乜撚嘢式? 你在搞台獨嗎